有冇麗港城巴打

樓下咩事
叫乜撚
我唔使瞓？？

what happened?

聽到